覺唔覺viuTV無頒獎典禮好能戇鳩(on9)

每晚9點半睇余香凝喺地產仔演到成個田蕊妮咁 啲演技睇到我勁激動
但無機會憑呢套劇拎到視后
咁撚戇鳩都有嘅

樓主點睇林婷

ViuTV欠lamting一個最佳主持

最佳主持

講得好！

林婷

又夠鐘睇地產仔

婷勁錫我

癲夠未

咁唔推

講返正題先

覺唔覺viuTV無頒獎典禮好能戇鳩